秒回

一秒

Hi

屌你

講笑話引我笑

我

幾好笑 你好幽默

兩秒

Hello

3 sec

😋

有冇口水佬

可惜

咩啊

無

買新年禮物俾我

on9
要咩

你有幾多筆直 我諗諗

送條女比你要唔要?

認識下先

有條件嗎? 我沉完介紹你識

有冇靚腿

笑咩

慳番 我都唔捨得

講到係你咁

靜啦屌

年宵多人到癡線

Woho

自己行？

經過

入到去唔塞番二個鐘一定出唔到嚟

入去條龍好長

新年快樂

Hcny